覺唔覺恒管啲學生好無自知之明

成日開口埋口u life hall life
非八大 個名仲係學院
但成日自稱大學生
成間學校滿佈mk仔mk妹同厹
讀書渣都算 淨係識玩 亂搞男女關係
仲以為自己威過三大
好心有啲自知之明 讀好啲書啦
你讀大專咋 唔係大學
好憎啲友無料扮四條
影衰哂自己學校個朵

利申 恒管仔 非bba 不嬲唔當自己係大學生 唔會當恒管係大學

覺得讀咩大學/學位都唔應該用黎打飛機

呢啲標籤可以影響到第一印象，但有幾多斤兩自己知自己事

好想屌d 恆管妹呀

+1

我feel到由樹仁大招瘋屌柒樹大設施開始恒管仔好似膨脹左唔少

恒管佢家下唔係大學，平心喺自資院校中佢地已經好 好。
當你以為只係恒管喺咁嘅時候，其實。。。當你去左另一間，就算八大，你就會知道，間間都好多ＭＫ，好多人都喺無料扮四條。。。
有自知之明喺好ｇｅ，但有Ｄ野喺要失去左先會明。
讀書喺自己，識多識個知心嘅，食完好走。

珠海大學呢咁

係恒

btw+1

師資幾好 資源幾多都無用
學生態度同質素參差到不得了
利申 小弟資質唔好 但將勤補拙 so far成績都仲ok

點解唔直接retake

Agger 有中學女同學入左去
然後日日影相上snapchat 吹奏恒管乜乜乜
心諗
我知師資係唔錯
但真係未值得去大力吹奏嘅一個地步
至於mk 多唔多就唔知
淨係知呢個女同學係崇洋臭西港女啫

覺得retake完都唔會入到jupas a1
利申 讀傳理

有幾多個諾貝爾獎/邵逸夫獎得主？

好多科連畢業生都未有

食得嫁咩?

bu city入唔到 得翻樹大恒大珠大

Year幾？

非常aggar
利申：同樓豬一樣傳理

已tran走

Hkcc cccu嗰啲咪又撚係 扮哂大學生咁

啲濕尻學會咪係囉，出哂名啦已經
Between好多asso仔都好勤力，DNLM開sem左幾日拉把已經好撚多人溫書

In HU we trust

恒管同廣州隊恆大有冇關係

沙田恆大

校隊嚟㗎，聽講恒管係全國重點大學

上年DSE衰左，唔夠分入恒大，入左中大bba
下年諗爆gpa trans去恒大
恒管仔世界第一

Totally agger

聽講好似就升做大學

傳理咪姐係十幾個MK妹先一個男個科BJC?
之前殘廁gathering咪你個系整出黎架囉
你咁既身分憑咩出黎屌
利申 恒管BBA摺撚 恒管的確好MK FML

年年都講架啦 我未入去已經聽啦
聽到而家final year啦

agger樓主 又係你
我都唔敢話自己係大學生

不過眼見都唔少人都算謙, 知自己咩事

利申 恒管唔差既科(唔係bjc)

識親都係d 以玩 蒲自豪既垃圾
笑cu ust 毒撚唔識玩 唔識蒲

利申三大

果班大陸仔扮乜野

How about HKU

不能同意更多
中六已經講緊 入到黎仲每年話升格
全盛時期可以升格幾多次

佢地唔敢笑hku

乜撚恒管唔差既科
咁都要搵成功感？

屌你係校內講好
恒管神科講出去都比人笑啦

你自己都識講讀書差
點解要期望佢地知university唔包恆管呢？

利申：樓主好波

唔覺 一直冇當自係大學生
利申恒管bba摺絲

點睇自己校 d人ocamp玩到咁

覺

利申: 恒管grad左幾年

身邊人都覺得mk妹集中地

樓主肯定係冇女屌嘅毒撚上黎吠
不過我都幾同意嘅

好正好索好想奶阿

唔覺

利申 已grad

我自己都有玩ocamp 但冇玩到咁
加上玩完都冇同組既聯絡

溝緊恒管妹
好好女
佢都好憎恒管

唔係好覺

係得某部分上莊果啲先會串
我識大部分都好謙

學生質素係幾差 始終比較好嗰批都入八大唔揀恆管 但係商科嘅話讀恆管fg又易搵過其他非三大 師資又唔算差 恆管真係衰係班垃圾學生手上

我識果d 恒管fd大部分都唔當自己係大學生架波，仲成日踩恒管
其實唔少人都想tran走去八大啦

利申 有女 條女唔係恒管

+2

Jc d女好多都係臭西

諗住tran u希望tran到

唔講 費事自爆

恒管不如唔好讀
三大BBA都半乞米 你覺得你地會點
退一步City bu bba

當然父幹/頂級靚女另計

非yr2呀

Acct呢

D學生會問d大公司MT幾時有得報

希望你tran到

係咪唔會係恒管招
利申真心唔知

恆管 垃圾既代名詞 屌過幾件恆管妹 雞黎

上年dse失失地手 best5得19分 過3322 有諗過讀OU翻譯或恒管傳理 最尾都係毅然選擇retake dse 而家有啲慶幸冇入到呢啲mk妹集中營
利申 超毒頹絲

非三大不考慮
恒管

好想屌恆管妹妹

仲搞埋聯校o camp，
我朋友喺天文學會屌系屌到有人魚線

其實恒大點解會撈到依家風生水起？恒大學生個腦究竟點諗野 講真憑咩？樹大仲好過佢啦

衰d講句連city bba都及唔上

識條友入到big4
樹大有無就唔知

當初諗住bba周街都係 仲係恒管呢啲19院校 出到黎都係唔夠人掙 結果揀左科冷門野諗住殺出條血路

宜家就快畢業覺得都係乞食科黎 唔知做乜9好

利申: 恒管Yr4 垃圾人

咩乞食科

唔講啦 成個學系得6,7十人 好易自爆
講真真係諗住出黎做札鐵or三行

我又入學聽到而家畢咗業出埋嚟做嘢

識幾個恒大人 又無你地講到咁MK
不過似井底之蛙就真

恒商預科年代老鬼路過。

唯一係覺得依家恒管啲學生無咗我哋果時嘅鬥心。

學校資源其實真係好好，希望班學生會珍惜。

樹仁有樹大招瘋
恒大有冇打手

全盛時期究竟有幾多"聽過有人入到big4"
類似既說話黎說服其他人恒管bba"或者可能"勁過其他八大

識親個d恒管學生都好自卑
我又覺得冇必要踩底自己先既，不過要有自知之明就真既
仲有樓上d毒撚咪撚咁肉酸啦，要靠踩底人拎成功感

我一大喎
講有人入big4係fyi啫
不過真係識一個咁大把

恒管妹好撚正
恒管不嬲多靚女 但無乜仔

不能認同更多，識得隻臭雞同仆街仔都係黎自呢間野

恒管仔表示 cant agger more

同意

利申恒商grad

聽人講上年30幾個

Fm路過
恒管學生有唔少都好井底之蛙，無心向學，就算係有心讀書都好，都係局限於課程範圍內，唔會諗下學習其他野，靜係睇下有幾多人喺圖書館借書就知。
成間學校係無學術氣氛，師資有幾好，設備有幾完善都無用
利申：讀jc

Hi同學

師兄你好

Big 4 only...

識人就入到啦

Hang seng mt final interview 10個都係得三個三大。。

7個oversea

Big 4 辣殺

其實唔一定三大
Poly City LingU間唔中都有d top既candidate
但恒管

識人讀恒管
話自己gpa高 d同學唔識讀書
識讀書就好易高gpa
我聽完

紅字為笑點

成班垃圾

Agger 有中同低分過我入左恆管 之後問我點解有恆管degree 唔讀要去讀asso 講到佢自己係大學生好勁咁 心諗我有八大offer洗貪佢個濕尻恆管 係aim三大先讀asso 駁上去姐

agger
利申:恒管

呢間野都有今日 l

人在做天在看

樓主你覺得我定你好食d

好多恒管人入左恒生做intern, parttime, fulltime back office，intern/parttime每年2-30個（directory會show係恒管），back office fulltime每年7-8個

已畢業，仲讀緊嗰陣覺得
其實無自知之名/周圍拎存在感都係同一堆人
相反其他人都對於出身恒管幾自卑
因為自卑所以冇周圍講
變相大家只接觸到自以為是嗰堆人
搞到好似全恒管都係公廁係雞係MK

有晒connection

有MK自然有垃圾FREERIDER
DIU9LOMO

恒管scm係咪搞得ok

On9樹大點會冇 小貓一兩隻有咩好威？

我講多黎for information
一大既我表示wfc

唔覺，其實好多都係自嘲
利申 bba毒撚

成日搭車都經恒管 啲女又真係幾有觀賞價值

識3 個fd都係入德勤

中學識個八婆入左恆管，上埋bba莊日日擺上網曬
利申 city bba

近排好多post插恒管
身為恒管摺撚見人咁踩 其實都好同意
當年邊緣人揀錯恒管
早知入八大engine或者asso好過
不過恒管資源其實真係唔少
有唔同類既guest lecture介紹唔同職業
另外當初圖書館書架空空如也
今日已經好齊書
程式類有齊最新既python R類
另外有好多deep learning 同regression類既新書
只不過本本書都真係得個新字無人睇
個學習氣氛真係完全無
成間野得MK小圈子氣氛
Prof都講恒管好個班其實係四大之類既職場上相對八大肯捱落去做夠三年狗
只不過差既個班佔大多數 繼續做臭恒管既名

可唔可以簡單d表達多次

Prof話聽big4既人講恒管既人係big4入面相對其他某幾間u既人，肯捱夠三年或以上先quit
另一方面諗，人地u grad有既係本錢，恒管人難得入到big4唔通唔捱夠有牌先quit咩

最撚攪笑畢業同U grad
屌洗唔洗搵個老mk點點你頂帽呀

鯨大呢

明白
有條件跳槽好正常
冇條件咪捱幾年等上位

三大唔係太差果堆既話 其實好多選擇

老實講hku cu 咪又係一堆mk 不過係高分d既mk咋嘛

mk既定義廣到仆街

bnf就係 其他系

有啲大公司已經唔係嶺大開recruitment talk
樹仁應該都唔會有掛

不嬲無當過除八大以外o既樹仁、公開係大學 簡直狗也不屌

樹大同鯨大d人都知個柒字點寫
但恒管d人多數好自豪 特別係有hall 成日見佢地當自己正大學生

咁都值得自豪 我話羞家就真

其實冇撚人想知恒管既野
利申恒管仔 見最近禁多post覺得好煩

MKU

Agger
BBA同上莊友係最on9 成日覺得自己好大支嘢
利申：前恒管仔 非BBA科non-ju trans左去Shitty

講咁耐，恒管啲女既圖呢？

咪係，講咁耐都未有

屌你老母有個恒管畢業生幫林鄭拍宣傳片

啱聽 親戚問我我都係話自己讀專上學院 反而屋企人叫我話自己讀大學就得
上次唔開心屋企人仲係咁大學生前後 我講左句我唔係大學生仲比佢地屌

Agger

恆管 樹仁 I大 嶺南 ou 大家點排？

願聞其詳

不如貼d恒管妹出黎睇下

讀恒管都屌唔到女又真係幾墮落

有個女仔friend 正到呢
利申 自己鯨魚同人講都覺得醜

毒撚入恒管真係悲劇

圖呢

起碼可以笑IVE

有咩好笑 人地Ive出黎分分鐘仲搵得多過佢地

Ive 起碼有一技防身
你恒管出黎呢..女既話都可以靠個閪黎搵食

一世一香港？

恒管d女雞嚟
利申 有女 但條女唔係恒管

你有女關我撚事呀

ig?

當年公開試失左手
入左cu medic入唔到恆大
想問建唔建議retake

香港應該得返3大
個市就差唔多

讀恒管既人係咩心態

恒管有一個地產商MT,點睇

地產唔讀大學都得啦

恒管啲女無靈魂嫁

但應該好好屌

agger
未讀果陣覺得無乜野 讀左之後有d 後悔
入到去d 人都幾低質 開口埋口就係飲酒 開p
聽到都覺on9
利申：恒管摺毒

點解會請
識人

想知恒管有咩勁 成日見到班恒管仔係到攞咩ulife 打飛機
利申垃圾cu仔

恆管

我讀八大都唔敢同人講我係讀u

屌你老母個個都freerider 嚟

第一個幾正

500 環保 全套

合和MT
上年grad 一個，前年都有一個

不過人地真係勁，靠學校就死啦

幾百人得一個死得啦

同感

最慘係成日講幾多個入big4
大佬 人地5大會計每間都幾十個入到
你得果幾條友 仲要當寶咁周圍晒命
講到自己同人地齊名咁

恒大grad
師資幾好 係度讀書果陣都係返去做下project溫下書 得閒咪打下波 唔會話自我感覺良好咁
出到黎做野無乜人理你邊度grad (神科/專科除外)

你已經自我感覺良好緊啦

三大直頭睇唔起big4

依個真
識幾個係搵唔到其他工先話做住先

既然冇分別
咁比hku 同 恒管你簡會點簡

當年有恆管offer唔要
retake入hku

你唔好咁直接啦
之前有個post又係咁,一講恒管就話入big4,仲要冇啦啦踩鳩hku文科笑人乞食 其實講咩都假,身體最誠實

hku文科vs恒管神科

實大把恒管仔揀左後者

i大
恒管
樹人
珠海

香江四廢大

同意
我都覺得恒管學生唔好成日話自己係大學生

利申：恒管畢業生，最多淨係話自己讀過degree課程，唔會講係大學生

有個恆管fb fd成日網上講野都串過馬撚
口氣仲大過我識既另一個ust gbus

真心想知點解有巴打話恒大師資好？（理性討論）

係啦係啦

覺得恆管仔真係要學識低頭認清自己，就係啲上莊撚屌自己係學校都已經串串貢，到外面搞到恆管個名臭晒都唔醒覺

我唔知大部分恆管仔係咪好有錢啦，但事實上學費已經係其他院校既一倍，而認受性已經唔及人地，好心就學下人地asso仔心態，認真啲chur讀書，對得起個一倍學費啦，如果多番一半人係咁讀書，恆管個名就已經唔會咁

唔係話唔玩得，但都玩得識趣啲啦，玩到豎立晒敵人，唯我獨尊咁撚樣，真係唔知有乜謂，既然都俾咁貴學費，要玩就去外國讀啦
利申：垃圾恆管仔 bba yr2

姐係成8皮野一年？
讀果個真係on9

唔好掛住笑，有冇人理下我，我真心想知，未聽過八大話自己師資好但樓上有幾個巴打話恒大師資好，係咪有咩原因？

垃圾恆管仔

上連登都做邊緣人

高薪挖角？

除咗升格大學
恆管聽得最多嘅就係有人入big4做
屌 唔讀BBA都可以入到Big4啦

每個faculty應該都有幾個有料ge係高薪挖翻嚟

讀個U既都知
prof幾勁都冇用 根本係睇學生自己

我覺係自大嘅學生好鍾意四處唱姐
我識嘅全部都唔自大
講真心態真係個個唔同，我識果班個個都好勤力
Prof 真心勁，係佢哋身上學到好多野
條路自己揀，冇後悔入去讀

我都同意之後career係點唔關你咩u事，但係唔會有人想搵第一份工個陣揹住痕管個名囉

有啲有料prof都好過冇呀

同問

禁你老母吖

樹而家俾你地搞到收18,9去到14

hku 撚表示屌過恆大d mk 妹真係返唔到轉頭

點識

More 最好有圖

嶺南，I大，ou>>>>>恆管，樹仁

bba 論師資哂9氣啦
出身名門，soft skill 強咪請你囉

利伸:3大bba

為何ou比恆管優勝

聽聞Ou d 女都好正

有道理

一樣米養百樣人啦

身邊個個都高 gpa 唔覺讀唔到書
做 intern 然後exchange 又 part-time chok cv 都大有人在
professor 因為 evaluation關係留低多數唔差，亦都有好多有用但“伏” module

出去做嘢過咗第一份工就無人理你出處啦不過, big 4 你做過佢 intern 之後入番唔難

不過其他人真係相對上能見度比較低
上莊嗰啲就唔需要講
ulife 哩層佢唔係 u 所以就無嘅，不過你要讀書就肯肯定無問題囉，讀唔到書唔好賴人， 分 group 你自己唔去識有能之士俾人 free ride邊道都會
不過散仔比其他地方多就好明顯

好幾個 fd 收晒 offer 但報 master

其實恒管話自己讀到書真係好諷刺

咁碌入嚟有好多唔同原因嘅

u 諗 u la，3大咪一樣有堆垃圾低空掠過
入咗去邊都係公開試問題啫，入到去點又另一個世界